有冇westone好介紹

筆直：1000-1500嘅Weston
聽開bass,rock,metal

w10, um pro 10, am pro 10

草多D先買啦

1000-1500... 上淘寶買diy 四單元喇

早兩日去買um pro 10，老細話WESTONE 三千蚊樓下通常用一年就壞
唔知堅定流，最後買左其他牌子

你個range咁細玩閪通咪得果兩三隻

W1 老母用左4年 仲好好

um1 7年

買左半年 換左2次線

我用W4r 兩舊單元無問題
係線出事 換左3條
不過用左4年 So far 無乜大問題
只係想升級 放左佢

um pro 10 用咗兩個月
其中一邊可能係接觸不良啲聲斷斷續續
用多三個禮拜另外一邊都開始黎料
之後平平地放返出去算

二手4r啦巴打
大約1500-1800有 音色應該啱你

點解咁鍾意westone

iem仲要westone唔適合你d genre喎
三思

iem有咩問題

只可以話唔係最好選擇 不過如果樓主要堅持要iem咁無計，最小唔好westone先

我都係聽佢d野
用iem好開心

因為需要方便/帶出街？
真心 試過full size headphone聽呢d genre會返唔到轉頭聽iem，除非budget再大d.

6-7000不直玩唔玩到好野